張建宗寫信投稿《經濟學人》 反駁文章指控

Source

轉咗做打手？

笑死

tldr
唔洗睇都估到個幾句8股
基本法腐乳
穩定
xxxxxxx

中哂

政治廢人投稿去《經濟學人》

"four well-defined and well-confined activities"
闊過太平洋嘅標準都叫窄

柒婆可以指派法官
或者「諮詢」黨安委(which佢有份)
所以唔影響司法獨立
你老母邊個教你寫議論文架

CS 轉咗做鍵盤戰士🤣🤣

呢個奴才做嘢冇様掂，支那嗌佢反駁佢就走去反駁，完全冇自己個人意志，等香港光復左，呢班奴才下半世一定要喺監獄度過.....